陳雲：撐加泰獨立會被視為毫無國際道義的一群不可信賴的政治流氓

陳雲：香港人舉行集會撐加泰獨立的情況，好似加拿大的香港人舉行支持魁北克省獨立一樣，會被視為毫無國際道義而行動無可預測的一群不可信賴的政治流氓（political hooligans)，就好似自己鎮壓西藏新疆獨立而支持加泰獨立以搞亂歐盟的中國共產黨一樣。

無數香港人手持歐洲護照或BNO，而加泰獨立是違憲的，香港人支持歐盟成員國一個自願加盟的省份加泰隆尼亞獨立，而香港人與這個加盟省份毫無血緣或文化聯繫，你認為歐洲政府會怎樣看香港人，歐洲政府的內部如果要通過類似美國的香港人權法案，會有幾多顧慮？

同樣地，香港人大部分不是講法文的，我們也不學魁北克省的法文語種，也與魁北克省毫無血緣或文化聯繫。如果移民加拿大的香港人年年搞大集會，聲明香港人支持魁北克獨立，你認為加拿大政府會怎樣看待這群香港移民？

支持加泰爭取民族自決，這是國際主義，如果支持國際主義，也同時要譴責中國、韓國、泰國、印尼、新加坡、菲律賓、柬埔寨、緬甸、印度、土耳其、伊拉克...你一落飛機就要舉牌示威。

舉辦這些聲援加泰爭取權利的組織，如果是左翼團體、國際主義、社會主義團體，是可以的，外國政府是看到香港有這種左翼社會主義團體而已。但目前舉辦聲援加泰的社運人士，大部分就是參與反送中、支持香港自治與普選的香港社運人士，而不是持有特定政治信念的團體。這樣就連累了全體香港人，拖累香港人進入違憲分裂主義運動的陷阱。這正正就是這群社運人士的目標吧？

陳雲係咪唔知呢個係分化借口黎？
仲要咁猛火煲大？

人權法一定要過，呢個係共識黎

冇人權法
就算香港獨立左，都冇辦法懲罰林鄭李家超班人

陳雲block

邊個去加泰
我都視為鬼

不推文

冇人權法
就算香港獨立左，都冇辦法懲罰林鄭李家超班人

又唔洗當鬼

總有d人熱血d 容易受感召

人權法一定要過，呢個係共識黎

冇人權法
就算香港獨立左，都冇辦法懲罰林鄭李家超班人

全城中伏

我以後會叫曬所有幾十個活躍參與活動既朋友唔好再出黎

你老母一個支持普世價值既加泰集會

講既係人權，警暴，都比你地D含家剷篤灰圍屌

一句咩得罪美國，你老母食屎狗

岩岩完左加泰集會，VP咪又係出黎講野支持香港，屌你老母篤灰食屎狗

搞個籌錢FOR 資出同捐比加泰星火，聊表心意都比你D仆街仔講到呃錢

你老母係咪未撚出過去遊行呀? 搞過活動未呀? 知唔知搞一次集會，遊行要幾錢呀?

睇死你地呢D 撚樣一係五毛，一係出都未出過去既垃圾廢青，再唔係盲出去，水都拎人派既垃圾LA

你老母臭西，我就叫曬D人曬鳩氣唔好出去示威，唔好出去遊行，唔好出去文宣，咩都唔撚好做，攬炒LA仆街

五毛/廢青/垃圾名單 (包括但不限於):
小碎步
歌川國芳
暈低一陣陣
願榮光歸香港
肥龍瘦虎

食屎LA屌你老母